【抗暴之戰】反修例首宗暴動認罪 22歲救生員判囚四年

將軍澳斬人個仆街都係4年。。。。。。

係4年都唔洗呀